[有片] 笑到仆街 達哥撚狗咁撚大J

3:40

達哥 :仲有2位隊員 仲有邊2位呀?

達狗
大j都吾識

連小花呢D都上到位

你小兒麻痹？

現場咁多傻鳩撐紅組

抵喇

我正式宣布 大j唔再係我師父

大j都算，電競又關條暗星同姜檸樂事

鬥打機暗星都可以做隊長
明明佢個隊有eminleo伍公子同rose ma

LM

星期日leo同達哥打fifa最正路,起碼兩個有玩開

又串鳩大j日光日白帶太陽眼鏡
笑到仆街

時間? 唔想睇哂成條片

伍公子講明唔識打街霸都比主辦推上去玩
仲話對手都唔識唔緊要
不如咪撚搞 改做fans meeting算啦
反正有成一半人都唔撚打機

大j

唔係日光日白先要戴咩

之前動漫節都試過

達叔又著呢件

當對方狗咁撚又不失霸氣
仲掉個尷尬場面逼對方圓場

三位竟然上晒同一個枱

委屈達哥同呢幾件野同台了

世紀大合照

估唔到達哥高過咁多人
Btw大j好小氣 係咁質問達哥

法國達哥同伍公子幾襯

右二邊個黎

一定互屌

大J派牌又幾好
呢啲咪前輩囉 比哂靚位班後生上

目測達哥米八

吾你老母

葉問 幾中意佢把聲

大J打手

好難得見到達哥同其他utuber合照

笑撚死

上左鏡

世紀大戰 伍公子vs大J

伍公子成日串鳩大J 今日竟然同台

辛苦達哥

大丁點名挑伍公子咩心態

呢個？

你老母我個頭係咪要跟住佢個鏡頭擰

除左達哥同伍公子，其他都垃圾

笑撚到仆街

搞到我都想做youtuber😂
學下大J果套都幾好

你覺唔覺得你句嘢有啲問題
唔通天黑戴？

樓豬條肥鳩仲敢上水

華生

伍文岍都唔知講咩好
某J仲要撩佢講野
條onJ真係唔知伍公子次次見到佢都要扮Nice
又唔可以恥笑佢

詠春師父黎

葉問其實都幾好睇

有無人知
伍文岍果件外套
係咪fallout黎

亞視暗星著到今MK

達仔講野咁直接

好耐之前直播先批評過佢

邊度有得睇返佢哋個event

lm

想知+1

點解一開波個個叫紅隊
但一影觀眾 好似差唔多個個著白衫
Btw 達哥應該真係以為問緊街霸隊員姐
唔好作野離間

達哥捨得換第二件衫未
有次見到佢 又係呢件

上次都出過篇網絡兵法話達哥君子劍喇

大J真係好勁

嗰篇唔算串呀嘛

大j 係咁追問達哥 但達哥唔理佢

諗起上次美國億里行
大J 見到達哥衝埋去
點知達哥say聲hi即走 連個cam 都冇影像大J

好耐之前好似真係有鬧過達哥 不過之後係啲吹水片道歉

原來達哥真係米八

全世界都好高
你唔識? 外國都好多fans架wo
拍到第3集都仲有人唔識

果幾件狗屎

達哥根本都唔想理佢啦

我愛達哥 我愛達哥

屌你老母個達哥以為自己好撚把炮?
咪同大J差唔多LEVEL

達哥贏細J 百幾條街啦 on9仔

電競節冇個有技術，又做show

訂閱人數有撚用咩 講現場粉絲邊撚個youtuber夠達哥抽？？？

達哥好明顯係唔想同個班youtuber有任何關係，今次被迫要同佢地同台真係慘

薑撚樂呢D垃圾仲以為潛哂水冇再出黎撈
電競打機呢D野又唔撚係打開搵佢托閪

唔通夜晚先戴？

過兩日達哥同eminleo鬥fifa 真係世紀對決

一個憑實力憑口才憑堅持換取成就返嚟人，要同班垃圾一齊同台我覺得都幾慘

達哥袋底都乾淨哂

一舊老泥都無

我奶咩好

咪係 應該比rose ma 做隊長
同達哥一齊鬥撚狗

達哥做得好

達哥：都未見過你玩街霸

其實一星期準時開5晚直播咁多年都唔話得啦
仲要直播一柒左就冇得掹 唔似得youtube 班友錄完剪好先再up 上去

大j條友本來對佢冇咩野
不過係台上有d冇禮貌
達哥好似睇落都唔多like佢

唔洗仲要問呀？

達哥紅到有廣告拍
大j 拍過咩？ 淘寶開箱文呀？

幾好氣氛wo幾開心咁

大J即係邊位

大J會用咩角色呀， 我都未見過你玩街霸

咁比較又無咩意思既
收入來源唔同

個活動垃圾到

應該唔係拍片果個

仲串埋Big Bang

講真 葉問都幾好 之前睇ps live睇到佢9叫覺得幾過癮
達哥個條新鬚刨廣告葉問都有份 雖然得一句對白

llm

葉問真心算係新世代YouTuber最高質

邊位？冇印象

但同大J一伙

達哥高其他人起碼一班
大J 條過街老鼠行開啦

達哥又著佢套戰衣

達哥每次講野都帶動到個氣氛

仲要17個正皮 証明左好多都會盲反
見到佢比伍公子屈招 又比達哥撚狗笑左

邊集 想睇返

達哥係VIP
大j慢慢排隊啦

究竟咩人出馬先可以比呢堆同台
出呢個show應該好疊水，政府比

殺手界大J

成個節3日3千5百萬

我記得佢以前直播都串過達哥
臨收台果陣講左句, (洗唔洗學人讀返篇潮文呀 )

大J紅撚過件垃圾長毛啦
唔撚識尊重人正仆街

實在忍唔住屌大J on9
點解咁耐都未封殺到佢

扮達仔
依家影都冇

公子係真心唔想理大j
完全好似平時比個唔中意嘅人撩打波
推又唔好意思 就死死氣同你玩陣嗰種feel
btw達哥其實真係幾臭串

串達哥似係純粹鳩up幾句 覺得佢d gameplay低質之類
但伍公子串大j真係撚狗咁撚 擺到明係睇佢唔起佢個人個隻

老老實實 可能百貨應百客 公子玩系列又真係算本地gameplay嚟講高質嘅

垃圾大J 都咁多打手

抵佢搵咁多錢
連登都咁撚柒多on9 仔

根本好多連登user 有睇大J
上次玩大J電話都係呢到爆先, 仲要爆左好幾個post
大把巴打無時無刻MON 住佢FB , YOUTUBE CHANNEL

仲有好多巴打係佢FANS , 打通佢電話開心到講唔到野/ 講到1999

達哥平時都最憎D光頭猩 何況大J

依家依度個年齡層

突破盲點
可能佢見到龜都燥

好想一野亨爆佢個死人頭

其實佢有無尊嚴架，咁都仲上台

講邊個

條垃圾細j一世都唔會夠達哥勁
發夢個陣有人同我講達哥出show半個鐘50k起跳

長毛狗收皮啦
大J搞笑好多囉

古惑達：食屎啦臭J

想問下左下,姐係條女係邊個來

死撚返去你個飛機post啦

果晚佢係comment出多另一篇串鳩達哥
話達哥口講唔好攻擊對方,實際係引人幫自己攻擊
一粒鐘之後自己del左篇野

伍公子 達哥 大J同台出現真係好有話題性

成個youtuber界小圈子圍圍喂

無 諗住平時達哥見到D光頭猩會咁講姐

狗咬狗

條j d叫聲

最近

可以比較下達哥個條同大J 個條

新一段

以為佢唔會del 果陣無cap到
果陣講backup佬既post都有人講

留名待看

達哥今次d語氣好平淡,但係講d野又幾好笑

收嗲啦 咪撚以為有大丁就可以幫隻伍乞衣洗底

完美見證垃圾光頭佬嘅人格係幾低賤
自己輸又賴屎賴屁 見達哥叔就不斷搵位入佢

我都記得君子劍篇文
但個語氣冇乜野既，少少暗諷啫
我記得佢係答人問題，唔係特意開post
但點解比人辣馨就唔記得喇
算喇伍公子串開 近排收曬火喇
人點都要搵食

三分天下

好似係有條友問君子劍點解 佢出呢篇文答
大意係 話達哥口講唔好攻擊對方,實際係引人幫自己攻擊
語氣都幾串 畫曬出腸

好老實講觀眾群
三分天下應該笑波子先
啲小學雞fans 應該多過伍公子
其實香港出名打機既直播主同youtuber
真係十隻手指數得曬

btw 言中有物真係得伍公子同達哥

大J真係好撚小器擺明想落伍公子面

有對比下就見到達哥真係好撚talk得

辣殺

點只呢啲 伍乞兒擺到明當佢班viewers狗咁撚

做慣直播打機
要佢自己鳩嗡三個鐘都得喇

人格差到

對住人又唔同既
要識搞氣氛先冇冷場

[watchdog2]一嘢打爆你後腦啦，死契弟

垃圾大丁以為自己講野懶係好笑咁,結果在場冇人想濕佢
又自以為是,人地mc講緊比賽方式佢重死都要cut斷人講啲冇營養既野

成班得達哥一個正常

個女人一味係到 嘩 好勁呀好快呀
心諗做乜野

職業病

大j真係好撚柒 打機廢得黎又講野無趣味 成日以為自己好撚威 見到佢不可一世嘅feel就好撚反感

除左達叔之外其他全部都係垃圾

條J又無墨水又無EQ 態度又串過馬撚

光頭黃！

其實諗下 最紅果堆tuber都係哂到😣

收皮啦香港人

大J條撚屌一拍埋其他人度成隻小學雞咁
同佢啲觀眾一尻樣係小學雞
望到佢咁都覺佢有啲可憐

條垃圾仲要主動挑伍公子機

個暗星ig story 係咁po 達哥 駁乜

條垃圾J真係好撚柒
唔係睇條片都唔撚知佢係邊撚個
一睇完條片真係覺得條撚樣好小學雞

大J後面有個台下觀眾走左上黎影相
冇人發現

個暗星關打機咩事

大J明知伍公子唔識玩街霸想撚狗
點知最後僅僅險勝
知唔知個柒字點寫

youtube 五絕

北丐：伍乞衣

南僧：光頭j

西毒：薑毒檸

中神通 : 達哥

仲差一個邊個?

自己諗

係

光頭佬成程係到大聲串柒柒,成個過動兒咁

達哥平時會集郵post ig
依家冇ig大家都知咩情況啦

都有去小花度留言

有tag達哥嘅話達哥都會留下言
之前我post過一張佢都有留言

邊撚個小花？ 小米我就識

屌真係完全唔知關佢乜事
做乜鳩請佢黎咁倒米 又嘈講野又無營養

雖然條片幾好笑
但眼見而家啲觀眾群
真心有啲sad

唔知點解垃圾大j一開口講野就feel到好尷尬，完全唔識得開話題，又同人懶熟

吾你老母咩

youtuber 始終唔係藝人或者專業mc，冇受過訓練
做呢啲show效果真係差啲
達哥算講得下野，其他又多廢話又搞唔到氣氛又唔係好笑

留明

大j平時用開咩 我都無睇過你打街霸既

果個咩葉問真係仲廢過大J
笑撚死 伍乞衣就唔洗講 搞左咁多年仲係不紅幾黑
小花琴日都還可以 果個咩檸樂就真係執左佢啦
根本就得達哥同eminleo上到下台

乜真係有人會用寶貴既時間睇果幾條垃圾開台？
利申睇左幾年達哥

真係好明顯有對比， 達哥比人抽水都表現好nice， 屌個大j 真係好小學生

達哥外果4件係黃河四鬼咋...

論才華同吸金力台上無人及得上達哥

大佬 完全唔同level點5絕

其實如果計賺錢，垃圾大j分分鐘高過達哥，條垃圾淨計youtube分紅都唔只十萬

得伍公子同達哥睇得落

屌 原來個個係藍杏仁 你地唔講我都唔知邊個 因為真係唔識佢認唔到樣 只係知湯力有條女叫藍唔知乜春

達仔大把廣告費

葉問打機都好睇過大J多多聲
有時都會教下人技巧同吹水
垃圾大J打機嗰陣淨係識9叫： 嘩咩料呀咩料呀

達仔平均一個月兩三個廣告
有大有細

國唔國德呢個event好垃圾

屌成班都唔識玩街霸
係咪男人黎

達哥講野無黎神氣，好似唔係幾想參加個活動咁

高下立見
歡呼聲比下去

達哥部分

條女正煩西

什麼大J完全唔識

不過呢d 節目一定要有女無計

勁過MICHAEL JACKSON
達叔真係好撚正

8:02

小花都俾佢撚到唔識講野

笑撚死 係咁JER住佢問佢做咩
辣殺暗星都知自己正職係無所事事水鳩人
答唔出

笑撚死, 達哥句句都好撚到位

班youtuber比起正常人都叫talk得
上到台都係咁既效果
所以話do姐 智偉 叻哥果d真係幾勁
9吓9吓但起碼都熱熱鬧鬧咁

達仔咁多廣告拍
點睇都係搵得多過件垃圾大J啦

應該話達哥幾勁 一路打機都talk得搞到氣氛，相比小花成碌柒咁

唔講都唔知伍乞衣咁臭串

達哥做緊平時直播做嘅嘢，駕輕就熟

睇完段片之後仲真條臭J 論搞氣氛唔夠達叔 論講野又唔夠公子（話佢串又好 起碼佢講野有深度）條臭J年紀仲大過公子同大叔 但屌佢d言行舉止都好似d低b仔咁

終於去到叻哥都有人吹奏既年代

tetris嗰段,小花講d野唔好笑,又接唔到達哥講既野,有時連自己都唔知up乜
真係搵伍公子或者大J同達哥玩仲好啦

真係抵達哥發達

個大j講野句句jer住晒真係好撚小家
相反達哥就

屌，大j真係好黑人憎

大j又輸

15:50

達哥好毒 但係一去到打機就好多野講

大J 自己乞飛去ea play

達哥係人地叫佢去

真係點同呀

其實淨係請達哥就唔會冷場/柒
果幾個根本負累

請呀達一個都ok
如果要多一個對手就伍狗比較好

條女：達哥近排打咩機
達哥：近排打古惑狼啊
條女：古惑來？古惑龍？

屌你老母 講多都哂口水 古惑狼都唔識

條女仲咁撚串，人地忙住返工 接job 開台似得你條廢青咁咩

老老豆豆
笑波子好過大j……
完全唔掂…

波可龍迷宮

下 個日睇動物節 PS LIVE 唔知佢做乜鳩 雖然2邊都唔好
但笑波子一定最差

除左達哥 真係全部撚人聚首一堂

OK我錯
諗住佢on9啲點都鳩up得好過小j

平心而論，達哥做主持都唔算好好
唔好過份吹奏

其實呢 好野自然有人欣賞
我諗達仔都唔想佢啲fans攻擊其他人
咁樣只會令達仔難做
同時對低調的fsns唔公平

達哥去撚狗

伍公子係有扮過達哥講野醜化佢
我又聽過條片真係幾討厭, 好撚自大
之前大把人屌佢酸人又小氣
家下咁都可以上神枱

大J 笑波子過幾年我諗都可以

得罪達粉慘過食屎

連登愈反愈紅呀嘛
高登反伍公子反到連登上神台

話唔識譚杏藍果d 人地YouTube instagram幾十萬人follow，身邊既女性朋友都有睇佢

有時無知冇問題，但仲覺得自己高人一等果下on9，唔講你識大j笑波子呢類人又好叻咩？我就唔會話自己識佢

*唔通

幾十萬on9

跌膊

Sony 係Facebook推廣活動冇請達哥，有達粉留言話點解冇達哥，冇達哥搵鬼去，部份達粉真係幾低質

出現了

樹大有枯枝
冇達狗咪冇達狗囉

條女有打開機？

無打開機既，請邊個都死啦

阿媽係女人啲廢話都有深度
難怪條伍乞衣撈咁耐 不紅半黑死唔斷氣
原來真係有On9會欣賞埋啲廢話
睇多啲書 讀多啲書
你就知伍乞衣條垃圾都只係一個拾人牙慧嘅可憐蟲

叫電競節
請啲連電玩都冇玩開嘅
仲大聲講用
請ben sir嚟啦

我自己都唔鐘意佢，一出黎全身supreme ，純粹想屌鳩班毒撚

連登D小朋友係咁低質 冇辦法

冇睇開伍公子同大j, 淨係睇琴日啲片
覺得伍公子都幾謙，大j就好串

伍公子都有深度
你有冇讀過書架

死廢老過主啦
高登就你地話事姐
連登我地主場呀
利申：每日都好期待波子出片

十大笑話，伍狗謙

系

其他人既片硬係有種柒味

幾廿萬人識佢咁佢識唔識打機呀
唔識打機就收皮啦

其實葉問有啲潛力

垃圾

呢個活動唔單只請人既人選失敗 呢個年代都冇網上直播更失敗

唔撚係掛

大丁串伍公子得個高字，名氣唔及大丁

堆On9連大J都睇
我老母都有潛力啦咁

把聲咁難聽已經係死罪

伍公子都話想睇下佢玩溝女game
大丁不了，唔知講緊乜

目標客源唔同
大丁主要顧客係小學生，成年人唔明佢講差咩好正常
伍乞衣就大少少，主要睇都係初中雞

唔識佢就叫無知?

達哥撚到個暗星傻

27:55

見到佢個柒樣都無興趣入去睇啦吓話

撚狗咁撚

笑撚死
我問你做盛行呀

係CU 讀完書都係第一次比人叫我再讀多啲書
呢位巴打一定讀到博士畢業

依加係網絡紅人打機 唔係電競比賽
都唔知你地做乜鳩

伍狗最大死罪：串高連登之神達哥

作為隊長 連比賽隻game點玩有咩角色都唔識喎
你唔洗落場打姐 你會係隔離講緊隻game發生緊咩事比台下既人聽
你自己聽下佢講左啲咩就會明佢根本唔應該出現係呢啲場合

達哥

On9 諗下個event叫咩名先衝出黎柒啦 電競音樂節
唔係要佢打得勁 但起碼最基本嘅遊戲sense都要有呀？
依家宣傳電競定宣傳班youtuber?

佢串班達粉on9低質姐

多人識就得
不如搵汪呀姐黎打啦屌你

達仔好波 我愛達仔
不過真係委屈曬達仔同班垃圾同枱

台

唔好去囉

有錢就唔委屈啦

睇到香港有幾多弱智人士

幾年前真係唔覺 而家睇番真係中晒

大j幾時可以收皮

達仔又著呢件衫

成個flow都唔知做乜撚
Mc on撚柒鳩咁
成班所謂紅人尷尷尬尬咁
個暗星更加係完全嚟呃show錢

汪呀姐係咪網絡紅人呀？網絡紅人就得嫁啦，on9

咁搵臭雞mr love都好過佢啦on9

簡單d講，根本呢個活動就晒氣，唔搞就最好

真係講電競既話根本達哥都要收皮啦 搵班KOL上台打機就電競 笑死人咩

點解一定要網絡紅人??? 搵張曦雯都好過搵呢班2打6啦

要電競就改名做表演賽，叫76toyz 上台啦，根本性質都唔同

最起碼都要有咁上下遊戲知識啦
暗星連D遊戲名/術語都唔識多個 係咁問達哥咩黎 柒到

成個活動都係掛羊頭賣狗肉

其實伍公子除左眾籌單野仲有咩衰？

佢打親機講野都有文有路，又做足功課會講下隻game 背景咁 外國markiplier都一樣會做好多research

大J果d打機真係拍得好差

利申：無追開youtuber

後面成班小學雞

笑到我

認真 達哥玩俄羅斯方塊幾勁 反應思維好快(可能我反應慢先咁講)
同睇得出個大j幾小氣同小學雞
自己輸淨係識推卸責任同賴人
你賴天氣賴設備 搞下笑冇所謂
但賴自己隊既人真係幾冇品

Btw 想了解下呢幾條友係全職做youtuber定有份正職？

初中雞訓撚醒未
喺佢facebook同youtube留言嗰啲全部都幾大年紀架喎

點解達哥今次function特別串咁 係咪唔妥呢班youtuber好耐

個度理友串柒柒咁，俾你都嬲

達哥真人好串

點解宜家連伍乞衣都上到神枱?

因為以前班初中雞大過咗識上連登
遲d等班小學雞大咗
大丁笑波子都可以上神臺

搵下資料打機就上神枱

達哥條奶共狗都上到神枱啦

以前舊登時代佢班fans全部小學/初中雞，到依加都3 4年大個哂識上連登

個LIVE 大J 把聲有D煩

佢依家打LOL

有次佢直播打rank,遇到我個fd,我撚狗咁撚死佢

係雙登仔記仇姐
N年前開過火黎，講到而加，因為嗰時youtube 叫開始有人，唔會有人接受到眾籌呢回事

但你而加叫我諗返，其實嗰少少錢當時佢都可以自己出 雖然佢想有來有往

銅牌仔？

連登垃撚圾到
講兩句伍乞衣成班小學雞衝出嚟負皮唔敢出聲
伍乞衣係狗係垃圾 不服來辯

點只眾籌呀 唔知自己谷歌下啦

唔怪得要做anti原來盲嘅

講真小學生來講識睇達哥嘅絕對唔少過識伍公子，我兩個表弟一個初中一個高小都有睇達哥但唔撚識伍公子。點解會覺得伍公子嘅觀眾係小學雞

簡單黎講佢籌旗買headset之後即刻去旅行 有人話佢係乞衣之後佢又出片屌番人
就係咁同高登仔結怨 不過而家直播donate咁流行睇番真係得啖笑

簡單黎講佢平時串、自大 覺得自己講嘢好有深度 當全世界弱智
冇撚啦啦周圍攻擊其他同行 乞衣 要求人課金以供自己娛樂
接受唔到批評聲音 bam人惡撚過牙祖 不過宜家咁都上到神檯真係得談笑

簡單講即係串啦，仲有無其他？
要觀眾donate應該冇問題，外國大把

伍乞衣幾時上咗神枱？

係囉 我都R晒頭

我都有睇伍公子果集

大j玩mario都玩到惱羞成怒
主持同小花都唔識講嘢
場面悶到震 好彩達哥卡一卡關

全台最老係佢 最小學雞又係佢

唔好話營養 內容都冇
製造噪音
Btw無啦啦做乜跪係到 又職業病？

因為老屎忽總是業的，好似係

通常毒撚show會擺個花瓶係到
但暗星冇技術又唔識主持又冇樣又冇身材又冇靚聲..
不如放多條仔係到

上一頁條友做咩自己覆自己

follower呢d都拎黎打飛機 明顯買返黎啦傻仔 呢件豬扒冇人識wor唔好意思sor鳩ly

只可以講一句 達哥同其他人 道不同不相為謀

講真 睇下打機片啫 又唔係做人世
唔係一係神枱 一係垃圾咁極端
睇過伍公子玩恐怖game
都不過不失啦
Btw完全唔想了解佢份人 唔得閒理佢fb吠啲乜

討論一個所謂網路紅人唔係討論佢D片既質素而係佢本人串唔串仆唔仆街

笑波子同大j根本就係YouTuber 毒瘤

有DAY2未

要所有台主都好似達仔咁打不還手,罵不還口先得,唔係就係仆街 (有幾可見到達仔對觀眾嬲嬲,最多咪喝住chatroom唔好洗版)

條女同達哥玩俄羅斯方塊輸三蛋
之後條女話玩多鋪俄羅斯方塊
再輸比達哥認佢做大佬
最後達哥再贏兩蛋

i love tat gor

睇逹哥live真係好爽

原來個UPLOAD條片條友係伍公子FAN BOY黎
見第二日冇佢偶像就唔UP唔怪得咁耐都冇片

達仔嬲都好撚好笑
記得有次達哥打極都過唔到關，俾人chatroom 串佢"都唔知你做乜" 即刻連珠炮發

達仔唔直接串鳩班youtuber

轉幾個彎串佢地 撚到佢地駁唔到

話人年紀小學雞，而自己心態小學雞

個大j上台當正自己大明星咁

沒人在意你理唔理佢

做乜狗

大陸狗

真正肚入邊有墨水既咪得達哥同伍公子

點解無笑波子

link?

有次強暴狂尼想鬧隊友廢,講左個F音即刻收掣

又話5？ 岩岩邊個話5架

留名

有冇link好想睇

55

笑到仆街

達哥: 你係咪覺得一邊打機一邊講野好辛苦呀？
小花: 係呀
達哥: 我每晚都係咁過

光頭J講啲野根本接唔撚到 聽到都覺得尷尬
呢次佢同達哥同台 證明左無論係口才定係搞氣氛嘅能力都輸達哥幾十班

達哥自己post左跳舞

on9 tat

恆仔做左配角

達叔真係跳得唔錯喎

個mc 麻麻地

Cga 之前都好似有搞過活動 請eminleo 玩lol
個肥仔好似做旁白好耐

同一件衫

達哥又倒米

睇完個LIVE

心諗, 條細J 做咩係咁串達哥呢?

搞到達哥都有少少唔開心啦

MC 又唔識打圓場, 成個SHOW都有些少火藥味

迫佢埋牆電電電電電電電電電電電電電電

你9叫乜春呀屌你老母,比D內容好冇

又話咩同EMINLEO踢FIFA? 冇拿?

最後真係尷尬 原來成個比賽贏左係黃豆都冇 個MC好想喊出黎

達哥呢張相似南柱赫

搵到條今日既片

正呀喂

屌達潮語都唔識就咪撚柒啦

果個乜撚野小花 九唔撚搭八搵佢出黎把柒？

咪係 識佢老屎

4:20達哥一野踢落條女度

3:05

都有一兩句既 就係果一兩句囉

暗星叫佢踢 達哥一野踢落佢度 自作自受

成班玻璃心打手

睇番第一日大J
上台挑公子,公子完全唔撚理佢,一句嘢都無同佢講過
然後玩mario speed run,達哥完全係hea答佢
係啊係啊,無錯啊

有冇人覺得好奇怪
大J同小花佢哋唔係好多fans㗎咩
點解啲片下面啲留言全部都係一面倒屌佢

錄得咁好既 係用咩手機?

3日同一件衫...

懷疑達哥有親戚做時裝批發

臭衫

肯定成櫃都係同一款衫